習帝捉飛行棋輸左。。。

仲捉緊丫

林奠都係習大大既人

19大常委幾時有結果

搖中左 3個6